Gilead：瑞得西韋喺美國既研究 初步結果正面

Gilead reports ‘positive data’ on remdesivir coronavirus drug trial

Berkeley Lovelace Jr.
Gilead Sciences said Wednesday it is aware of “positive data” from one of its studies looking at antiviral drug remdesivir as a potential treatment for the coronavirus.

The company also released data from its clinical trial involving patients with severe cases of Covid-19. The severe study is “single-arm,” meaning it will not evaluate the drug against a control group of patients who didn’t receive the drug.

支衞：我睇唔到

支那先會係救世主